想問下邊度有高質素影印鋪

想print出黎同電腦檔案冇咩分別